非全色盲/色弱既人可以做咩紀律部隊?

唔係全色盲/色弱既人可以做咩紀律部隊?

聽講入境處/海關對色盲最嚴格, 有無巴絲知道

想知

童子軍

聞說狗是近乎色盲的

咩程度？排唔排到d15?

我都想知

無

D15係乜?
我睇一個圓形入面好多顏色點點砌成一個數字果D有D會睇唔到
但睇船同飛機紅綠火冇問題

留名

我都係有部份睇唔到
同埋馬路d交通燈，紅燈同黃燈有時好似，雖然放埋一起係分到

笑左